鬼壓床

上年第一次試過鬼壓床之後 就一直發作到而家
知道自己醒咗但又郁唔到都幾辛苦
可以點搞

吞精

一個禮拜兩三次
每日都有做十幾下引體上升

試吓輕力咬一下條脷，試過幾次都會即刻醒

呢啲唔算運動
周末去行吓山
曬吓太陽
你個腦會識調節返
加油

我4 5歲已經開始有 如果訓晏覺夜晚訓覺就會出現 本身有焦慮症 試過食過一隻adhd藥增加多巴胺結果嚴重咗 後尾醫生開隻antipsychotic藥減多巴胺 而家少咗好多

淨係郁到少少手指尾 第一次幾驚 仲以為見到耶穌 後尾就習慣咗 依家鬼都唔驚

打得丁多

👉當出現睡眠癱瘓應該怎麼辦👈
首先，我們要認識到睡眠癱瘓症是正常的現象，一般情況下並不會對身體健康造成不利影響。但當出現睡眠癱瘓的次數過於頻繁，嚴重影響休息質量時，應及時尋求醫學幫助。
在發生「鬼壓床」時，要先調整好自己的心態，告訴自己「這是正常的」，保持放鬆、平穩的呼吸，然後集中意念嘗試一些動作，嘗試逐漸恢復正常，如：首先快速轉動眼球，讓眼球上下左右做圓周運動，一段時間後改為眨眼動作；然後收縮嘴巴周圍的肌肉，嘗試移動自己的舌頭（伸舌頭、咬舌頭）和下巴。當你感覺身體開始可以慢慢移動時，嘗試移動脖子、肩部、手腳等，逐步恢復肌張力，最後再坐起來慢慢運動一下全身的肌肉。

我自己experience係, 太夜訓就位鬼壓床
生物學講好似係身體太攰早過個大腦訓著左
如果發生我會好用力咁打開隻眼-->醒左之後要令自己全醒(睇1分鍾手機/用手拍下塊臉)-->再訓就唔會鬼壓床